蘋果動個jolly好gfable

把聲好好聽 嗚呀

巴打快走，我掩護你！

伯母最近身體還好嗎

樓主老母個波大唔大？

幫手搵jolly出黎救我

巴打你都係走把啦

唔撚係嘛.jpg

睇左片先啦你地